# RGAA 4.0 - Rule 4.3.2

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[4.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-4-3)

### Test

[4.3.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-4-3-2)

### Description

> Pour chaque [média temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-temporel-type-son-video-et-synchronise) synchronisé pré-enregistré possédant des [sous-titres synchronisés](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#sous-titres-synchronises-objet-multimedia) diffusés via une balise `<track>`, la balise `<track>` possède-t-elle un attribut `kind="captions"` ?

#### Particular cases (criterion 4.3)

> Voir cas particuliers critère 4.1.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 4.3.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule040302/)
- [Unit test file for rule 4.3.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040302Test.java)
- [Class file for rule 4.3.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule040302.java)


